我宣佈 最新口號係

林鄭月娥
割你老母

大家係行街期間記住叫啦
想我地同勇武割蓆？
想咁樣令到我地輸！？
你收皮啦

歡迎大家係呢度討論仲有無其他新口號

推